係咪每個人細細個都試過食鼻屎？？？

食鼻屎，咬腳甲。。 仲記d鼻屎既口感同味道

依家日日都仲食緊

屌你樓上咩事

屌你嚇撚死

幾撚正

樓上搞到我差D俾人見到

連登冇人食鼻屎？

食住覆緊你

幾時咬埋腳甲